乔治不得不进去接电话，所以我坐在那里尽情欣赏周围的美景。加里·赖特（Gary Wright）与乔治·哈里森（George Harrison）：梦想编织者、约翰和洋子（Yoko）以及更多人（Gary Wright）2014年9月29日《每日野兽》（DAILY BEAST）
但是佩吉一点也不想改变她的商店以适应新的环境。纽约最性感的犹太紧身胸衣|艾米丽郡| 2014年8月20日|每日野兽
人们被锁在短信中，或者屏幕上的任何东西，与周围的物理环境分离。《纽约的终结：一个博客如何追踪一个充满活力的城市的消失》| Tim Teeman | 2014年8月6日| DAILY BEAST
陌生人常常错误地认为他不知道周围的环境。迪士尼世界对一位特殊需要的母亲来说意味着一切|伊丽莎白·皮克休托| 2014年7月17日|每日野兽
如果涉及化学武器运输的官员担心犯罪环境，他们就不会表现出来。叙利亚化学武器抵达臭名昭著的黑手党港口|克里斯托弗·迪基的芭比·拉萨·纳多| 2014年7月1日|每日野兽
这里确实开始了，在车间单调的环境中，在实验室寂静的神秘中，新时代的魔力。社会正义的未解之谜|斯蒂芬·利科克
在那个特定的时刻，我们周围的环境对连贯的思想或似是而非的理论建设不是最有利的。原金|伯特兰·W·辛克莱
当他的眼睛习惯了周围的环境时，他辨认出了一艘停泊在墙下的本地船只的形状。红色的一年|路易斯·特蕾西
如果有一位艺术家在手边为他们和他们周围的环境画素描，他们会为一位艺术家做一个很好的研究。他们面前的世界|苏珊娜·穆迪
与此同时，达里向其他人解释了他的想法，他们都渴望参观甘地畜牧场的周围环境。罗斯草坪的篝火女孩|玛格丽特·彭罗斯